[突發］yy Lam 表態

還我欣師公道

睇錯carrie lam

會尊重你表態既立場
唔代表會尊重你唔表態

你隻眼殘到咩地步先睇到carrie lam

扮撚晒中間人屌佢老母

講左等於無講，果然係讀書人

佢段字講咗等如無講，表咗乜春態

who

咪撚補佢la 條撚屌

想問表咗咩態
利申 中文報yy lv2

姐係叫你民陣勇武派唔好互屌

又要威又要縮？

Billy Ng都係

what the fuckkkkk dude
好嚴重既睇錯

其實我都唔知佢up乜各位yy學生你哋老師啊

廢話

呢D叫扮表態
完全用文字耍走你

好撚憎呢條友 見到啲妹妹仔對佢神咁拜出晒水就想笑

玩文字就叻條友

如果作文咁答可以level幾

人生5**了

呢啲情況仲可以中立，以為可以置身事外？戇鳩

Billy直接屌柒政府喎
條友成日上堂都屌共匪

吃喝玩樂喎 食屎啦你, 早死早著啦 林溢欣, 你幾時死呀, 地獄差你就夠數啦

都算表左啦 感動又無力

無撚講過野 邊有講過自己立場

死撚咗佢啦
枉你咁撚多學生
祝你早日破產

Louise page 都表左

仲噁心過達狗

負心多是讀書人

仆街啦 6.9拉成條team去旅行
講埋啲廢話當表態
又要威又要鳩縮
全港咁多人補你 為人師表 咁撚樣教學生?

去左紐西蘭嘆世界

who ?

笑撚死
個個補習佬前日琴日真表態
而家佢俾人屌完先出黎補飛
你真係有心就唔會係咁po旅行相啦屌

諾貝爾和平獎的得主Elie Wiesel：「中立從來只有助於壓迫者而非受害者，沉默永遠只會助長施虐者而非被虐者。」

不如出年先表態

咁叫表左態?

市場領導wor

偽君子

喺大是大非前，扮中立嘅人一定係仆街嚟

文人做反 三年不成

佢up乜鳩？講咗好似冇講咁

其實好多補習佬都有表態 對得住讀書人尼個身份先
yy lam扮到聖人咁 結果俾人屌到迫住表態再講廢話

表個態都要閃閃縮縮

講埋曬啲討好曬兩邊人嘅垃圾說話

牆頭草, 無表示過撐邊一方

魚，我所欲也，熊掌 ，亦我所欲也；

二者不可得兼，舍魚而取熊掌者也。

屌你老母學範文唔撚係教你顧左右而言他吖

為人師表好心自重啦仆街

吊你Calvin Sun真係青泉，好過遵理班教畜

ken tai都有出黎

支持就5**
反對就U
呢個答案4

英皇都有啲出左

表態啦基爾獸

成段野無內容無主旨，講埋堆廢話，想點解釋都得

表撚左=我兩邊都唔想得罪 你地連登仔咪撚迫我

睇到香港人既團結 既感動又無力
咁都算暗示咗啦 連登仔既中文去到咩程度

恩師

on99 咁感動係咩位 團結係咩位?

幾時有唔比佢發言？唔比佢有自己想法？

你有權唔發言嫁喎

你話唔發言就打你先係威脅

On9你點樣反方詮釋無力哩個term？
無力推送中？屌你老母強制二三讀啦
除左講緊反送中立場我真係解釋唔到

佢係咪想講 連登仔咪撚迫佢表態?要尊重佢沉默

你係yy team人?無邏輯護主
無力可唔可以話自己去左旅行咩都做唔到呀?
其實佢咁多followers係咪可以做返d野呀屌佢老母

louis無包袱啦

話唔表態其實已經表咗

咁叫表左態?
言語藝術呢家野 我真係識條
人地家陣去緊旅行
仲話人生5星星wo 睇過!

撐技安喎

即係話佢要食曬兩邊茶飯

屌咁去左旅行咩都做唔到係咪者係反送中啊？
咁樣都冇邏輯定係你中文廢炸？
講唔過就加個title比我
講撚左幾多次你論點唔會因為個title而多左說服力
我只係話佢暗示左 冇評論過佢其他任何野

叫你地唔好做紅衛兵呀

中文寫作技巧

成個post得你一條友話佢有立場

民主係用精液打反黎 呢條友淨係識讀中文

失望

辣撚殺
仲為自己仆街搵藉口

咁即係支持定反對修訂？

擺明驚得失班蝗學生

投機派 一定係佢

人地遊行緊 自己咪po曬ig係度玩 依加扮咩出黎表態吖

唔好理傻9，各位加油 記住換icon

樓主聽日會唔會去？

69遊行果陣 yy同成班人繼續吃喝玩樂

佢d公司同事 個個表晒態

強烈對比

佢知唔知自己講緊咩

條垃圾淨係識呃錢

冷係高深既廢話

佢講個句好啱
網絡發達，有種感受非常強烈

當我地辛辛苦苦咁遊行 有人比人打嘅時候 有啲仲可能係佢以前嘅學生

佢吃喝玩樂緊 好難唔強烈
萬人之師喎

兩邊走忠奸人就有

講咁大堆野咁即係左定右

屌佢老母教中文都講到1999咁，感乜撚野動，琴晚既悲劇用感動黎形容？係咪傻撚左，維穩就維穩啦

四頁得出明顯child登仔要既唔係民主
係金正恩式既非我者死

屌你老母民主兩隻字都未撚識寫學人講民主

佢個團隊不知而架玩得幾開心

Yy=加油啦你地，我好感動呀，但我唔會做任何野

yy:
連登仔who fucking care?

😟

送件垃圾同佢個廢物團隊去堆填區就最岩
垃撚圾

成件事好打擊士氣

驗眼啦

同Calvin Sun 好大對比

YY你收皮啦

佢琴日乜都無講，今日有人comment 佢ig屌佢佢先做下樣咋，基本責任，假到

香港正值危急存亡之秋 想食盡兩家茶禮（新移民學生家長同僅存土生土長香港中學生）講野當然要進可攻退可守 唔係下年點幫遵理每年賺三千幾萬

玩弄文字講完等於冇講

😢

Yylam快啲收皮 00後唔好補佢

人工啫

而家俾人一屌再屌之後就選擇唔出聲

一直覺得呢條粉皮好假好扮野

俾人屌完so what?繼續歎世界

仲有型仔大特寫睇yy撚雪

yy好有型射撚左

Cs清泉

好撚野 繼續吃喝玩樂

其實佢點解仲要po玩既相?

賤種 撚樣 食屎狗
請問林溢欣幾時死?

飲飲食食屌緊女
班義士死佢都仲風流快活緊

基爾獸返數碼世界啦柒頭皮

喺依個危急存亡之秋 班人仲搞緊性愛派對, 正仆街

自己收埋玩咪算
仲要高調晒命成team人去吃喝玩樂風流快樂屌

德國fifa 達奇呢

Hong Sir
PChan
Andy Yeung
Louise Page
Billy Ng

呢啲都表晒態，教書真係講良心，講真，係抵讚喎。賺成億嗰啲，最多學生，就想兩邊奶，社會責任呢屌

香港收皮，食餐勁嘅

Ken Tai

一齊列出有良心嘅補習佬，等下一代小心選擇老師

大把人補佢中文拎2
將補習佬神化既人就係啲毛都未出齊既中學生

淨係識感動 冇撚用架

你睇埋後面先啦屌柒你地迫佢表態呀

利申 冇補過yy lam中文5**

良心老師列表（請有心人隨時更新）
唔止燈塔，其他補習社嘅老師，如果係有心人都應該表揚

屌 得返yy講緊狗話

丁羊態已表

擺明係欣屍死忠

有冇諗過已經唔係眼疾而係智商有問題?

【廣傳】唔好中班五毛計，癱瘓交通只會斷自己路

唔該幫手推

垃圾

屌 越睇越嬲

彩就擺盡,但有事就去左玩,表態又騎牆講廢話,真係痴撚線

講緊為人師表既說話都唔想

要講一早講左啦,而家先講都係扮下聖人

上街啦唔好阻住人地享受

佢講完等於無講